\section{Vorstellung}
\begin{frame}{Zu meiner Person}
    Hi, ich bin...
    \begin{itemize}
        \item Henriette Färber
        \item derzeit im 6. Fachsemester Informatik Bc.
        \item zuständig für das Tutorium 19
        \item damit auch eure erste Ansprechpartnerin
        \item erreichbar unter henriette.faerber@student.kit.edu
    \end{itemize}
\end{frame}
\begin{frame}
    Und ihr?
\end{frame}
\begin{frame}{Zu diesem Tutorium}
    \begin{itemize}
        \item Tutorium Nummer 19
        \item jeden Mittwoch 08:00 - 09:30 Uhr
        \item voraussichtlich über info-tutorien.de
        \item Folien, Foren, Neuigkeiten über ILIAS
    \end{itemize}
\end{frame}
\begin{frame}{Zu den Tutorien allgemein}
    Ziele:
    \begin{itemize}
        \item Vorlesungsstoff wiederholen
        \item Üben
        \item Sicherheit im Umgang mit Algorithmen
        \item häufige Fehlerquellen besprechen
        \item auf Klausur und Übungsblätter vorbereiten
    \end{itemize}
\end{frame}
\begin{frame}{Zum Übungsblattbetrieb}
    \begin{itemize}
        \item 1 Übungsblatt pro Woche
        \item Download über ILIAS
        \item Abgabe Freitag 23:55 Uhr, ebenfalls über ILIAS
        \item erster Abgabetermin: 2020-04-23
        \item handschriftlich zu bearbeiten
        \item freiwillig, aber sehr hilfreich \textrightarrow  Aussicht auf Klausurbonus
        \item deswegen auch: keine Partnerabgabe
    \end{itemize}
\end{frame}
\begin{frame}{Zum Klausurbonus}
    \begin{itemize}
        \item insgesamt 240 Punkte erreichbar
        \item pro Übungsblatt "etwa gleiche Punktzahl"
        \item bis zu einem Drittel Notenpunkte gutgeschrieben  
    \end{itemize}
    \pause
    \begin{alertblock}{Achtung!}
        Einen Klausurbonus gibt es nur, wenn die Klausur auch ohne ihn bestanden ist!
    \end{alertblock}
    \pause
    \begin{alertblock}{Bonussystem}
        \begin{itemize}
            \item 6\% Übungspunkte = 1 Bonuspunkt
            \item 9\% Übungspunkte = 1 Bonuspunkt
            \item 12\% Übungspunkte = 2 Bonuspunkte
            \item $\geq$72\% Übungspunkte = 12 Bonuspunkte
        \end{itemize}
    \end{alertblock}
\end{frame}
\begin{frame}{Fragen?}
    Fragen!
\end{frame}
